［投票］九龍新興中產區，荃灣西vs將軍澳

九龍區豪宅區，九龍塘
中產區，美孚
都老了

荃灣西同將軍澳玩在最吸年輕中產
前景邊區好D?

荃灣西～～正評
將軍澳～～負評

九龍

我負皮係俾個 post，唔係投將軍澳

啟德
荃灣同將軍澳都係新界
要比將軍澳好過荃灣西

做乜鳩
兩個都唔係九龍

荃灣西無公屋woo

2個新界地方當九龍。on9

問佢入唔入到九東或九西立會選區

依家未有啫

樓主新移民？

荃灣係香港嘅中心

樓主冇錯到

將軍澳=九龍東

樓主係大陸仔？

個地點明明寫新界將軍澳

荃灣西臭架喎

暫時荃西領自40:25

又一條垃圾荃灣閪人

垃圾灣 邊有得同荃灣西比？

有名你叫 港英政府時期根本就唔會想開發垃圾灣
只用黎做堆田區 呢個地方又濕 地形又冇險可守 大量起住宅 打風 死撚緊 。
係香港政府趕狗咁趕港豬入去住 可以既話住港島東或住返出觀塘藍田啦 住 乜鬼垃圾灣。

巴黎人酒店, 澳門
澳門=巴黎

可以順便去埋威尼斯

兩者都係新市鎮唔係九龍

啟德+1

同價點解要買新界

中產

堆田區狗也不屌

暫時荃西領自99:51

打風死撚緊？

荃灣西好好多

堆填區香嘅

咪就係講緊邊個多人住之嘛
荃灣巴打實多過tko 巴打
唔通自己住緊荃灣投tko 咩
睇呎價咪知兩邊差唔多
有咩好拗

樓主呃正評

祁德尊？嗰度有部分係出租屋邨

明顯荃灣西大勝
有乜野會比唔上將軍澳

兩個都垃圾硬要揀一個嘅話就寧願要荃西都唔要將軍澳睡城

港苦第三代新市鎮真係通通都咁垃圾
mos都算好少少
其餘天水圍 將軍澳 北大嶼山全部狗也不

凱旋門，巴黎

兩區都唔係九龍，點投呀？

中環廣場係灣仔
中環=灣仔？

荃灣人自己唔會話自己係九龍人
但啲tko人好撚鍾意同自己講係九龍
係咪因為痴住個九龍東

天水圍 ＞ all

荃灣西望海其實好正
將軍澳咁大，你講邊個地鐵站附近？唔同站唔同情況

九咩龍呀又
荃灣西幾好 幾闊落

祈德尊囉

因為以前有啲政府部門真係當九龍東
就連我細過果陣讀書都無定論係新界定九龍

不過住左咁多年我都認為係新界

兩者揀一我會揀荃灣

荃灣新舊都有，消費要平民有平民，要高級有高級，仲有天橋系統貫通全區咁滯

好似唔算公屋?

有一部分係公屋

原來咁複雜

元朗過多十年應該算係九龍?

旺角會唔會到時屬於香港島